少年藏有雷射筆告攻擊性武器單野，請宣布法院已經充斥破壞法治嘅藍法官

法官蘇惠德
不得好死！

正式宣布佢就係其中一個破壞法治嘅假法官
法院可以不割，但呢啲一定係普通法嘅鬼

控方回應指，由於辯方其中一個抗辯方向是未能證明管有物品的意圖，不論以攻擊性武器或非法用途工具來提控，均不影響抗辯。

香港幾時變左有罪判定？
幾時舉證變左辯方責任？

認清事實
唔係法治已死
係法院大量支那間諜同藍絲法官！

負皮既解釋下啦
支持法官？

【旺角衝突被告判囚九個月 裁判官拒絕辯方保釋上訴】

九龍城裁判法院是日下午審判於年初旺角衝突中被控襲警及拒捕的「熱血公民」成員陳柏洋之案件，裁判官蘇惠德裁定陳襲警及拒捕罪名成立，兩罪分別判囚九個月及四個月並同期執行。蘇拒絕辯方之保釋等候上訴申請，陳需即時還柙。

本案為首宗開審涉及旺角衝突的案件，控罪指陳於二月九日凌晨約三時在旺角兩度用水樽掟向站在馬路上的警員，被制服時用腳踢警員。

蘇表示陳聲稱當晚因得知警員開槍所以到場了解，唯質疑被告如果只是了解，為何要攜同頸套和手套。蘇又指若真的如陳所述他是被警員錯誤拘捕的話，為何他當時沒有質問警員，此做法有違常理，並認為三名作供警員的證供在盤問下沒有動搖，是誠實可靠證人。

抗極權

睇樓主個Post，我好似去左藍絲論壇同藍絲Whatsapp咁，只係被屌既法官變左藍法官

根本就係

認清事實未？

負皮應該係比單野

制裁名單
係時候到紅法官

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

真係好癲，擺明變左大陸個套有罪判定

大陸法人治取代普通法

用黎玩貓已經係合理理由
再唔係觀星
但冇證據佢拎黎射人就唔應該入罪

大家要推俾Solomon 知

楊岳橋：有險可守
楊岳橋：有險可守
楊岳橋：有險可守

咪撚講廢話

可以做啲咩，拆法院？
香港人大部份都係好嬲好嬲，之後呢

係唔同你討論姐

到兒家唔裝修法院,裝飾法院有無得諗

上訴去高院會易打好多如果要眾籌記得出聲啊同學！